奧斯爾聽到自己係助攻王嗰陣覺唔覺得羞愧

同卻奧斯比 你什麼都不是
兩場兩個致命助攻